{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097091?place[place_type]=GID&place[gid]=1097091&place[latitude]=38.2389342522&place[longitude]=128.5732653319&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 매그놀리아풀빌라"
    },
    "text": "新規オープンしたマグノリアプールビラは、美しい高城の海を見渡せる場所に位置しています。 当宿は超豪華施設を備えており、メゾネットタイプの一軒家客室であり、IPTVとWiFiも提供しております。 プールは四季折々運営されており、冷水のご利用は無料で、ぬるま湯をお願いする場合、追加料金が発生します。 バーベキュー場の場合、炭とグリルを提供し、別途費用が追加されます。 ガスグリルもあり、費用が追加されます。 利用時間は18:00から22:00までです。 駐車は最大3台まで可能で、ペンション内には洗濯機と乾燥機があり、無料で利用できます。 イベント期間中はレビューを作成してくださったお客様にコーヒークーポンが無料で提供されます。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 マグノリアプールビラは基準8人まで使用可能で、最大12人まで可能です。 別途追加費用が発生することがありますので、ご予約人数を予めお知らせください。 ペット同伴が可能なペンションもありますが、そうでなければペットと一緒にいる場合、入室をお断りする場合もあります。 また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守していただく必要があり、宿泊客の不注意により施設物が毀損されたり紛失された場合、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 二重予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際には確認が必要です。 また、ペンション期間によって料金が間違って反映されることがありますので、予約キャンセル後、正常金額で再予約することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "マグノリアプールビラはどのような施設ですか？",
            "answer": "マグノリアプールビラは美しい高城の海を見渡せる場所に位置し、メゾネットタイプの一軒家客室を提供しています。IPTVとWiFiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "プールは四季折々運営されており、冷水の利用は無料ですが、ぬるま湯をご利用の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用することができます。炭とグリルの提供があり、別途費用がかかります。ガスグリルも利用可能です。利用時間は18:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、最大3台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には洗濯機と乾燥機があり、無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "イベント期間中に特典はありますか？",
            "answer": "はい、イベント期間中にレビューを作成してくださったお客様にはコーヒークーポンが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "マグノリアプールビラの最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "マグノリアプールビラは基準で8人まで利用可能ですが、最大で12人まで利用することができます。追加費用が発生する場合もありますので、予約人数を事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴で宿泊することができるペンションもありますが、そうでなければペットと一緒にいる場合は入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や宿泊は宿の規定に基づいて決定されます。青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間や施設の利用には何か注意点はありますか？",
            "answer": "宿泊時間や施設の利用には入室及び退室時間を守る必要があります。また、施設物の毀損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内での直火調理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には二重予約が発生する可能性があるため、確認が必要です。また、ペンション期間によっては料金が間違って反映されることがあるため、予約キャンセル後に正常な金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 609,
        "QA": 750
    }
}